[{"question": "Quelle est ton activité préférée ?", "answers": [{"label": "Voyager", "characters": [["hermes", 1]]}, {"label": "Faire la fête", "characters": [["dionysos", 1]]}, {"label": "Travailler", "characters": [["hephaistos", 1]]}, {"label": "Une activité artistique", "characters": [["apollon", 1]]}]}, {"question": "Quelle est ta principale qualité ?", "answers": [{"label": "La sagesse", "characters": [["athena", 1]]}, {"label": "Le leadership", "characters": [["zeus", 1], ["athena", 1]]}, {"label": "L'honnêteté", "characters": [["hephaistos", 1], ["artemis", 1], ["demeter", 1]]}, {"label": "L'hospitalité", "characters": [["hestia", 1]]}]}, {"question": "Quel est ton principal défaut ?", "answers": [{"label": "La rancune", "characters": [["hera", 1], ["poseidon", 1]]}, {"label": "La jalousie", "characters": [["hera", 1], ["aphrodite", 1]]}, {"label": "La fourberie", "characters": [["zeus", 1], ["hermes", 1]]}, {"label": "Le narcissisme", "characters": [["aphrodite", 1]]}]}, {"question": "Où préfères-tu voyager ?", "answers": [{"label": "À la montagne", "characters": [["hephaistos", 1], ["hermes", 1]]}, {"label": "En forêt", "characters": [["artemis", 1], ["hermes", 1]]}, {"label": "À la mer", "characters": [["poseidon", 1], ["hermes", 1]]}, {"label": "Je préfère rester chez moi", "characters": [["hestia", 1], ["hephaistos", 1], ["hades", 1]]}]}, {"question": "Quel est ton élément préféré ?", "answers": [{"label": "Le feu", "characters": [["hephaistos", 1], ["hestia", 1]]}, {"label": "L'eau", "characters": [["poseidon", 1]]}, {"label": "La terre", "characters": [["demeter", 1]]}, {"label": "L'air", "characters": [["zeus", 1]]}]}, {"question": "Quel est ton animal préféré ?", "answers": [{"label": "Le chien", "characters": [["artemis", 1]]}, {"label": "La chouette", "characters": [["athena", 1]]}, {"label": "Le cheval", "characters": [["poseidon", 1]]}, {"label": "Le paon", "characters": [["hera", 1]]}]}, {"question": "Qu'aimerais-tu avoir en priorité ?", "answers": [{"label": "De l'or", "characters": [["hades", 1], ["hermes", 1]]}, {"label": "Des armes", "characters": [["ares", 1], ["athena", 1]]}, {"label": "Des animaux", "characters": [["artemis", 1]]}, {"label": "L'amour", "characters": [["aphrodite", 1]]}]}, {"question": "Quelle est ta saison préférée ?", "answers": [{"label": "L'été", "characters": [["aphrodite", 1], ["poseidon", 1]]}, {"label": "L'automne", "characters": [["dionysos", 1]]}, {"label": "L'hiver", "characters": [["hestia", 1], ["hades", 1]]}, {"label": "Le printemps", "characters": [["demeter", 1], ["artemis", 1]]}]}, {"question": "Que fais-tu en te réveillant ?", "answers": [{"label": "Je me rendors", "characters": [["dionysos", 1]]}, {"label": "Je me fais beau/belle", "characters": [["apollon", 1], ["aphrodite", 1]]}, {"label": "Je me dispute avec mon frère/soeur", "characters": [["ares", 1]]}, {"label": "Je surveille les posts de mon crush", "characters": [["hera", 1]]}]}, {"question": "Quel est ton objet favori ?", "answers": [{"label": "Un intrument de musique", "characters": [["apollon", 1]]}, {"label": "Une épée", "characters": [["athena", 1], ["ares", 1]]}, {"label": "Un stylo", "characters": [["apollon", 1]]}, {"label": "Une paire de tennis", "characters": [["hermes", 1]]}, {"label": "Un plaid", "characters": [["hestia", 1]]}]}, {"question": "Tu préfères ?", "answers": [{"label": "Le Soleil", "characters": [["apollon", 1]]}, {"label": "La Lune", "characters": [["artemis", 1]]}, {"label": "La Terre", "characters": [["demeter", 1], ["hades", 1]]}, {"label": "Le ciel", "characters": [["zeus", 1]]}]}, {"question": "Quelle est ta confiserie préférée ?", "answers": [{"label": "Les \"Mon chéri\"", "characters": [["dionysos", 1]]}, {"label": "Les dragées", "characters": [["hera", 1]]}, {"label": "Un bonbon piquant", "characters": [["ares", 1]]}, {"label": "Une pomme d'amour", "characters": [["aphrodite", 1], ["hera", 1]]}]}, {"question": "Quel est ton dessert préféré ?", "answers": [{"label": "Une glace \"Colonel\"", "characters": [["dionysos", 1]]}, {"label": "Une tarte", "characters": [["ares", 1]]}, {"label": "La galette des rois", "characters": [["zeus", 1], ["poseidon", 1], ["hades", 1]]}, {"label": "Un beignet au chocolat", "characters": [["hestia", 1]]}]}]